請人寫apps (遊戲）

最好係團隊型
對寫apps上架有深入了解
有金主

tg搵我 @Plizzard